四點十五分油塘轉線全線黑衫！！

Hello又係我呀，未出既人好快啲出啦！！差你一個！
有文宣好努力airdrop緊圖，加油

sorry for 例遲

推！！全車七成滿，快啲同我出黎！

快d出！

881903

出嚟啦喂，咁好天氣

快啲出嚟塞爆港島掩護勇武

北角轉線好撚多人我都又係自己一個出，冇藉口呀！

見到班狗同政權既暴行你地忍到？？即刻行出黎！

推！

有無圖?

冇人connect我

咁能遲架

加油

打返個格先，狗鐵站站列車服務受阻，天后出

對唔住歡迎大家報下位

天后好多人

報告天后站塞住左出唔到住

出黎嚟啦喂，等埋你

Live: 北角車廂七成黑衣

見到隔離post話隊頭已到，隊頭已到同我地冇關係架隊尾有排未完

天后順利出閘了

出嚟啦